失戀幾個月，你問我答

☹️我

放低未

巴定絲

點解決性慾

未

絲